大英球王艾殊利楊格 (Ashley Young) 確診武漢肺炎

Inter Confirm Ashley Young Has Tested Positive For COVID-19

Inter have officially announced that English left wing back Ashley Young has tested positive for COVID-19 in a statement earlier today.The 35-year-old, who is contracted to the club until the end of the season, is now in quarantine at his home and will miss next weekend’s derby against AC Milan.Young has now joined the list of Nerazzurri players currently affected by the contagion, with Milan Skriniar, Alessandro Bastoni, Radja Nainggolan, Ionut Radu and Roberto Gagliardini also testing positive for COVID.Young has appeared in all of Inter’s games so far this season, for a total of 152 minutes on the pitch. In that time, he has provided one assist, again Benevento last week.Coach Antonio Conte will now have to re-think his squad choices again, as the former Manchester United full back was expected to start against the Rossoneri next Saturday. Ivan Perisic is now likely to start in the derby.

屌你老母球王
當lingard 死？

武漢肺炎我屌你老母臭閪

羊哥一年拎三次英超最佳
Premier League Player of the Month:
April 2008, September 2008, December 2008

1cm都跳唔到

應該會企唔穩

國米好似唔少人中招